岩先由灣仔到銅鑼灣 來回飛車條仆街 祝你快啲撞車死

以為換左條死氣喉就係跑車

我之前見到架van仔係度馮馮馮